# Nomi della Bibbia

Questa collezione di note da Richard Wilson, contiene una spiegazione di tutti i nomi nella Bibbia - di persone, di città, di pesi e misure, eccetera. Per aggettivi derivati da sostantivi, vedi il sostantivo - per esempio, per Corinzi vedi Corinto. Accenti (tranne quelli alla fine del nome) non sono usati nei titoli delle note. L'ortografia usata è quella della versione Nuova Riveduta.